坐坐下又6點

早啦

不用睡？

不用

尋晚咁早瞓

只係幾個鐘前既事

拋棄我

多謝浮雲哥

乖